[
    {
        "randomId": 419
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]